保險狗好鬼痴線，拎強積金來打飛機

岩岩係fb見到，話有得簡先係老闆禍 ，如果簡你呢隻蝕錢禍 ，仲話得一隻未跌穿，當其他股票基金透明？美國，環球股票正回報，你唔講既，係咪你間野冇 ，得一間未跌穿 ，大家仲唔快d轉永明

美國果啲一兩年放係度都賺幾千

原來蝕得小，叫有表現，唔怪得基金經紀，理直氣壯收咁貴管理費啦 ，拿！我幫你蝕小左，你仲唔多謝我

冇保險狗入黎護航

班雞識含撚姐，依d佢識條撚

死哂全家啦 邊敢入嚟吠

笑撚死人,強逼我將人工既一部份拎出黎去賭博
我自己儲入銀行做定期冇咁嬲,起碼我可以拎返自己應得既

咁佢無錯既，既然一定要蝕，咪搵個蝕少d 既用
好似買樓要比佣，邊個收得少咪用邊個

咁點解有正唔簡呢 點解永明唔係最少佣果間

買都唔買永明呢D蚊型行啦
隨時執左渣都冇

全世界係咪得個死閪港先有一個完全保障基金狗同埋僱主嘅強姦金制度

強姦金，世界聞明